{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fd9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2 1 0", "optionC": "0 1 2", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "0 1", "type": "1", "optionA": "1 0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f____\n\nclass A\n{\npublic:\n    A ():m_iVal(0){test();}\n    virtual void func() { std::cout<<m_iVal<<\u2018 \u2019;}\n    void test(){func();}\npublic:\nint m_iVal;\n};\nclass B : public A\n{\npublic:\n    B(){test();};\n    virtual void func()\n    {\n        ++m_iVal;\n        std::cout<<m_iVal<<\u2018 \u2019;\n    }\n};\nint main(int argc ,char* argv[])\n{\n    A*p = new B;\n    p->test();\n    return 0;\n}", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fda", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7532\u5f97\u523019/27,\u4e59\u5f97\u52306/27,\u4e19\u5f97\u52302/27", "optionC": "\u7532\u5f97\u523017/27,\u4e59\u5f97\u52301/3,\u4e19\u5f97\u52301/27", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "\u7532\u5f97\u523018/27,\u4e59\u5f97\u52308/27,\u4e19\u5f97\u52301/27", "type": "1", "optionA": "\u7532\u5f97\u523019/27,\u4e59\u5f97\u52307/27,\u4e19\u5f97\u52301/27", "knowledge": "\u667a\u529b\u9898", "question": "2015\u5e74\u5e74\u521d\uff0c\u67d0\u516c\u53f8\u90e8\u95e8\u4e3e\u884c\u5e74\u4f1a\uff0c\u671f\u95f4\u6709\u4e2a\u6e38\u620f\uff0c\u89c4\u5219\u662f\u901a\u8fc7\u731c\u62f3\u7684\u65b9\u6cd5\u51b3\u51fa\u6bcf\u4e00\u5c40\u7684\u80dc\u8d1f(\u4e00\u4eba\u8d62\u5176\u4ed6\u6240\u6709\u4eba\u624d\u7b97\u8d62\u5f97\u672c\u5c40\uff0c\u51fa\u73b0\u5e73\u5c40\u5c31\u7ee7\u7eed\u731c\u62f3)\uff0c\u5982\u679c\u8c01\u5148\u8d62\u6ee17\u5c40\uff0c\u5219\u83b7\u80dc\uff0c\u5e76\u8d62\u5f97\u5168\u90e8\u5956\u91d1\u3002\u73b0\u5728\u67093\u540d\u5458\u5de5\u7532\u3001\u4e59\u3001\u4e19\u53c2\u4e0e\u4e86\u8fd9\u4e2a\u6e38\u620f\uff0c\u6e38\u620f\u8fdb\u884c\u4e86\u4e00\u4f1a\uff0c\u5206\u6570\u4e3a\u75326\uff0c\u4e595\uff0c\u4e194\uff0c\u4f46\u65f6\u95f4\u5df2\u665a\uff0c\u5927\u5bb6\u8981\u5403\u996d\u4e86\u3002\u6700\u516c\u5e73\u7684\u5956\u91d1\u5206\u914d\u65b9\u6848\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fdb", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": " 2/3", "optionC": " 1/2", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": " 1/3", "type": "1", "optionA": " 1/4", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u56db\u7ef4\u7a7a\u95f4\u4e2d\u6709\u4e24\u4e2a\u5939\u89d260\u5ea6\u7684\u5411\u91cfA\u548cB\uff0c\u968f\u673a\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u5411\u91cfC\u5206\u522b\u4e0eA\u548cB\u8ba1\u7b97\u5185\u79ef\uff0c\u90a3\u4e48\u4e24\u4e2a\u5185\u79ef\u7b26\u53f7\u76f8\u540c\u7684\u6982\u7387\u4e3a____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fdc", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "80%", "optionC": "70%", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "50%", "type": "1", "optionA": "40%", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5047\u8bbe\u6dd8\u5b9d\u7528\u6237\u4e0a\u7684\u7528\u6237\u770b\u5230\u4e00\u4e2a\u5546\u54c1\u540e\u8d2d\u4e70\u7684\u6982\u7387\u662f5%\uff0c\u6536\u85cf\u7684\u6982\u7387\u662f20%\uff0c\u800c\u7528\u6237\u6536\u85cf\u4e00\u4e2a\u5546\u54c1\u4e4b\u540e\u8d2d\u4e70\u7684\u6982\u7387\u662f20%\uff0c\u90a3\u4e48\u5df2\u77e5\u67d0\u7528\u6237\u770b\u5230\u67d0\u5546\u54c1\u4e4b\u540e\u5b8c\u6210\u4e86\u8d2d\u4e70\uff0c\u90a3\u4e48\u8be5\u7528\u6237\u6536\u85cf\u8fc7\u8be5\u5546\u54c1\u7684\u6982\u7387\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fdd", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "pread", "optionC": "getchar", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "gets", "type": "1", "optionA": "fread", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u548c\u5176\u4ed6\u51fd\u6570\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e00\u7c7b\u7684\u662f_____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fde", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "375", "optionC": "325", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "300", "type": "1", "optionA": "250", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5f53\u524d\u56fd\u5185A\u80a1\u5e02\u573a\u7684\u65b0\u80a1\u53d1\u884c\u91c7\u53d6\u7684\u662f\u62bd\u7b7e\u7533\u8d2d\u7684\u65b9\u5f0f\u3002\u5047\u8bbe\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u7533\u8d2d\u67d0\u65b0\u80a1X 1\u4e07\u80a1\uff0c\u4ee51\u5343\u80a1\u4e3a\u5355\u4f4d\u5206\u914d\u4e00\u4e2a\u53f7\u7801\u8fdb\u884c\u62bd\u7b7e\uff0c\u6bcf\u4e2a\u53f7\u7801\u62bd\u4e2d\u4e0e\u5426\u662f\u76f8\u4e92\u72ec\u7acb\u7684\u4e14\u6982\u7387\u4e3a0.5%\uff0cX\u7684\u53d1\u884c\u4ef7\u662f10\u5143,\u6da8\u81f315\u5143\u548c20\u5143\u7684\u6982\u7387\u5747\u4e3a50%\uff0c\u90a3\u4e48\u5728\u6700\u5927\u7533\u8d2d\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u76c8\u5229\u7684\u671f\u671b\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fdf", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "37.50%", "optionC": "28.60%", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "27.10%", "type": "1", "optionA": "26.20%", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u7531A\uff0cB\u4e24\u4e2a\u540c\u5b66\u7ed3\u5bf9\u7f16\u7a0b\u5b8c\u6210\uff0c\u5728\u6574\u4e2a\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u7684\u4ee3\u7801\u6bd4\u4f8b\u662f3:5\uff0c\u636e\u5f80\u5e38\u7684\u7edf\u8ba1A\u540c\u5b66\u7684Bug\u7387\u4e3a0.01%\uff0cB\u540c\u5b66\u7684Bug\u7387\u4e3a0.015%\uff0c\u73b0\u5728\u5728\u6539\u7a0b\u5e8f\u4e2d\u53d1\u73b0\u4e86\u4e00\u4e2aBUG\uff0c\u90a3\u4e48\u662f\u7531A\u540c\u5b66\u7684\u4ee3\u7801\u5f15\u8d77\u7684BUG\u6982\u7387\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fe0", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "SSD\u652f\u6301\u968f\u673a\u8bfb\u5199.\u4f46\u662f\u4e00\u822c\u8bfb\u6027\u80fd\u8981\u597d\u4e8e\u5199\u6027\u80fd", "optionC": "\u6587\u4ef6\u7cfb\u7edf\u8bfb\u5199\u786c\u76d8\u7684\u6700\u5c0f\u5355\u4f4d\u4e5f\u662f\u6247\u533a", "optionAnswer": "C", "answer": " ", "optionB": "SATA\u786c\u76d8\u8bfb\u5199\u7684\u6700\u5c0f\u5355\u4f4d\u662f\u6247\u533a,\u6247\u533a\u7684\u5927\u5c0f\u662f512\u5b57\u8282\u6216\u80054k", "type": "1", "optionA": "SATA\u786c\u76d8\u56e0\u4e3a\u6709\u673a\u68b0\u90e8\u4ef6\uff0c\u968f\u673a\u8bfb\u5199\u65f6\u4f1a\u53d1\u751f\u78c1\u5934\u7684\u7269\u7406\u8fd0\u52a8\u3002\u4e3b\u6d41\u786c\u76d8\u7684\u5e73\u5747\u5bfb\u9053\u65f6\u95f4\u5728\u51e0\u6beb\u79d2\u5230\u51e0\u5341\u6beb\u79d2", "knowledge": "\u7f16\u8bd1\u548c\u4f53\u7cfb\u7ed3\u6784", "question": "\u5982\u4e0b\u63cf\u8ff0\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fe1", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "b c", "optionC": "b c d e", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "b c e", "type": "1", "optionA": "a b c", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6709\u4e00\u4e2a\u7c7bB\u7ee7\u627f\u81ea\u7c7bA\uff0c\u4ed6\u4eec\u6570\u636e\u6210\u5458\u5982\u4e0b\uff1a\n\nclass A {\n...\nprivate\uff1a\n     int a;\n};\nclass B  : public A {\n...\nprivate:\n     int a;\npublic:\n     const int b;\n     A &c;\n     static const char* d;\n     B* e;\n}\n\u5219\u6784\u9020\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u6210\u5458\u53d8\u91cf\u4e00\u5b9a\u8981\u901a\u8fc7\u521d\u59cb\u5316\u5217\u8868\u6765\u521d\u59cb\u5316\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fe2", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "fseek", "optionC": "write", "optionAnswer": "D", "answer": " ", "optionB": "pread", "type": "1", "optionA": "read", "knowledge": "Linux", "question": "\u4ee5\u4e0b\u51fd\u6570\u4e2d\uff0c\u548c\u5176\u4ed6\u51fd\u6570\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u4e00\u7c7b\u7684\u662f____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}, {"ID": "55fa696fe4b043d0caf26fe3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "50", "optionC": "101", "optionAnswer": "A", "answer": " ", "optionB": "100", "type": "1", "optionA": "99", "knowledge": "\u94fe\u8868", "question": "\u4e00\u4e2a\u957f\u5ea6\u4e3a99\u7684\u5faa\u73af\u94fe\u8868\uff0c\u6307\u9488A\u548c\u6307\u9488B\u90fd\u6307\u5411\u4e86\u94fe\u8868\u4e2d\u7684\u540c\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9\uff0cA\u4ee5\u6b65\u957f\u4e3a1\u5411\u524d\u79fb\u52a8\uff0cB\u4ee5\u6b65\u957f\u4e3a3\u5411\u524d\u79fb\u52a8\uff0c\u4e00\u5171\u9700\u8981\u540c\u65f6\u79fb\u52a8\u591a\u5c11\u6b65A\u548cB\u624d\u80fd\u518d\u6b21\u6307\u5411\u540c\u4e00\u4e2a\u8282\u70b9____\u3002", "title": "Alibaba-2016\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u9009\u62e9\u9898\uff08\u56db\uff09"}]}